分化撚入黎 有嘢玩

識做啦?

push1

push2

push3

929!

push5

push4

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

ching下次加密先po圖啦～

唔記得咗
利申：借ac 近期加入

我又唔記得咗要利申

佢個群組公開

利申：借ac

利申：借ac
Sorry 巴打我唔記得利申

推

929 worldwide anti-chinazi day
利申：借ac
Sorry 巴打我唔記得利申

岩喎
發揮自己既力量

急不及待想玩玩了

煽動對家攻擊日本 美國

可以先去申請 我朝早申請 依家先pass

929 worldwide anti-chinazi day
利申：借ac
Sorry 巴打我唔記得利申

Oh tui

得，ok,知你借ac

連登分化精神

分化方法：
福建幫打人，令到警力放係炮台山北角
分散左銅鑼灣警方
比後生有機可乘走晒

時間耐咗 大家就無繼續了

929 worldwide anti-chinazi day
利申：借ac
Sorry 巴打我唔記得利申

push

Push

pish

OK
I can do this all day

入左 仲未發現我

正呀

又可以話福建幫有打警察同埋(tvb)記者，簡直係為禍人間